====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle venait également des débats d ' idées qui traversaient le champ même de la ville et de ses formes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

